去完exchange 有無後悔？？

去完exchange 的你感受如何

有 後悔淨係報左一個sem嘅exchange 早知報一年

冇去就後悔
Exchange> 好撚柒尻想做嘅intern >>>>>>>>>>>> 唔想做嘅intern
利申: 三樣都做齊

點解會後悔
拎住資助去玩 揀間hea底既U 成個sem八成時間周圍去旅行一樣pass哂 玩到唔想這黎

想exchange返香港

點解一定要City先有得Exchange

City BBA 有>1/3 去到exchange

HKU BBA 應該幾乎個個都有去🤔

SAME

都唔出奇 排名愈高嘅學校 愈容易同外國u 合作搞exchange

短短一個sem，只係認識多咗少少西方文化, 後悔冇趁有時間去多啲旅行同認識多啲唔同國家嘅人

留名